{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028681",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053733",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 스토리숲 카라반&글램핑"
    },
    "text": "抱川ストーリーの森キャラバン&グランピングは22年12月に新築オープンした宿で、四季折々の青い森と澄んだ空気で都心の中を離れ、恋人や家族と一緒に忘れられない思い出を作ることができる場所です。 入室は15:00で、翌日11:00に退室が基本時間で、退室後から15:00までは宿の掃除時間です。 そのため、宿泊施設は時間を必ず守って円滑に運営できるようにしなければなりません。 訪問者のレビューによると、施設がきれいに管理され、親切なスタッフがお迎えしながらリラックスして楽しい休息を楽しむことができると多く言及されています。 またキャラバンもきれいにケアされていて満足度が高いそうです。 しかし、水圧が弱い点が不便だという言及と戦う音が聞こえたという言及がありましたが、全般的に清潔で満足できる宿としておすすめです。 その他にも宿内で個別バーベキュー利用が可能です。 バーベキュー利用案内によると、オーク薪1網とグリルセットが提供され、利用時間は16:00から21:00までです。 ただし、天候や季節などの理由でバーベキュー場の利用が制限されることがあります。 バーベキュー利用料金はオーク薪1網とグリルセットが20,000ウォンであり、追加薪1網は10,000ウォンです。 お支払いは現場で行われます。 また、炭火に鍋をのせてはならず、これに違反した場合は3万ウォンの費用が発生します。 宿には一軒家の客室と客室禁煙オプション、屋外プールもございます。 屋外プールは23年10月31日まで運営され、毎週金、土、日の週末のみご利用いただけます。 利用時間は入室後から19:00までで、水着やラッシュガードを着用する必要があります。 利用費用は無料で、プールは29~30度で維持されます。 駐車も可能で、プールをご利用の際には客室タオルがご使用いただけませんので、別途タオルをご用意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "抱川ストーリーの森キャラバン&グランピングはいつオープンしましたか？",
            "answer": "抱川ストーリーの森キャラバン&グランピングは22年12月に新築オープンしました。"
        },
        {
            "question": "宿の入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の入室は15:00で、退室は翌日の11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の掃除時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿泊施設の掃除時間は退室後の11:00から15:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はきれいに管理されていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設はきれいに管理されています。"
        },
        {
            "question": "キャラバンは満足できる状態で管理されていますか？",
            "answer": "はい、キャラバンは満足できる状態で管理されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー利用時間は16:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用料金はオーク薪1網とグリルセットが20,000ウォンで、追加薪1網は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用制限はありますか？",
            "answer": "はい、天候や季節などの理由でバーベキュー場の利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿には屋外プールがありますか？",
            "answer": "はい、宿には屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は入室後から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用費用はかかりますか？",
            "answer": "屋外プールの利用費用は無料です。"
        },
        {
            "question": "プールで着用するものはありますか？",
            "answer": "プールで着用するのに水着やラッシュガードが必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。"
        },
        {
            "question": "プール利用時に客室タオルは使えますか？",
            "answer": "プール利用時には客室タオルは使えませんので、別途タオルをご用意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 582,
        "QA": 495
    }
}